覺唔覺冇左Beyond係香港既損失

聽足咁多年

有坤哥填補翻個王位